如果發現有兩個可疑男人有槍點算

今日放狗個陣突然d狗狂吠，之後突然有兩個男人跑過
我立即拉住d狗因爲d狗好似對佢地有警覺性

其中一個男人隱約見到腰上好似有把黑色野(一定唔係刀)而且隻手一路禁住
過左一陣不停咁有警車聲

新聞又見唔到有乜消息，極不安

利申，因為睇唔清楚唔敢報警

巴打小心，一陣過嚟搵你就仆街

打死佢

其實都真心怕，因為附近好撚多蝻

Rip樓主，佢地應該搵緊你同你隻狗

搶槍

便衣可以配槍收工

諗多左

唔係咁易嘅

但我d狗無啦啦唔會咁惡得唔緊要

問下佢咩黎

仲拖得住隻狗惡得去邊呀

你係邊區？

咁係我控制力好姐 不過隔左一陣就不停有警車聲令我不安姐

屯門

見到同類say hello姐

屌你又有d道理

唔好阻住休班既人做世界

收call去現場

帶頭巾一定係gay

有無咁橋呀

周街都係雜差啦

無圖就擰甩你個頭